有無人玩秒服墨香(血海墨香)

官網：

1.人物經驗值1000% 技能點300% 掉寶率100% 武功經驗值2000%
2.最高等級為99級,每星期五會開放1轉,65級後可轉生,開服先開放3轉
3.本服目前最強裝備為祝福龍武+4,蠻牛套裝及天魔飾品。
4.玩家不但可以充值購買,更可以打王打怪取得。
(蚩牛巨靈會出天魔組合卷,打怪打副本可得到秘籍組合蠻牛套裝)
【祝福最大數值】
武器祝福值 : 攻擊(1~30)
首飾祝福值 : 力量、敏捷、心脈、體質(1~30)
防具祝福值 : 生命、護體、內力(10~1000)，防御力(10-200) ，屬性攻擊力20%
本服+1~+3設有安定值,玩家請使用多福卷組合,如因個人失誤導致物品粉碎,本服不會受理任何要求賠償
【泡點設置】
蘭州地圖每10分鐘獲得50泡點
其他地圖每10分鐘獲得30泡點
【遊戲特色】
本服只有滿滿的誠意和最認真的製作
●全新技能效果，全新特效，全新動態稱號
●語言功能因應玩家電腦系統轉繁/簡
●50惡名或以下(無論是否有榜)不爆裝備、不被搶奪物品、不跌武功
●新手註冊送1,000泡點，起手沒難度
●平衡各個職業，但各個職業都有好有壞，請自行比較哪個職業強才選擇
●刪除一人陣法，刪除R鍵連招，保障遊戲公平。
●開放查看對方屬性裝備和百寶符咒功能。
★血海墨香諮詢客服方法:
Ⓦ微信:hkmsogm
ⓆQQ:864788486
ⓁLINE:Hkmsogm
☎WhatsApp:852-63766961
ⓆQQ群:927489178

是咁的 細佬課小小玩左依個墨香一排 個服開左10日到 我見活動都算OK GM派野都幾大方
依加個服 有2個大盟 分別係殺手同惜玉 殺手係純大馬盟 可能有巴打玩過私服都見過佢地 惜玉就係香港人＋大馬人 依加惜玉同殺手日日打架

有無巴打有興趣

留個名

推

玩緊

巴打叫咩名

係咪同墨香冇分別不過所有野易達成左？

秒服姐係鬥點名技術 因為一整完裝就會秒到任何人

巴打有玩?咩名

無名小卒一個